好羨慕d人話自己區y線排長龍

望住自己區y線好似特快線咁，心裡只可以默默希望係班隔離班中產比popo搞完覺醒出黎投票

但同時心裡好清楚其實條奶共狗好可能再再再連任但即使係咁大家都唔可以放棄手上既一票，希望大家支持既人都可以勝出

光復香港，時代革命

我果邊Y得我一個呀
係得我一個呀

Same
隔離幾條排到打蛇餅咁
Y字個條係vip咁唔撚洗排

樓豬邊區？

我個區就係y，z最長

我個區XYZ 得2個人排

我都係

職員話：Y Z 有排等

metoo

我嗰區Y一個人都無

我諗Y始終最少人
本野最少人
咪快d揾到囉，我個邊揾得好快

天水圍盛欣區 Y字頭 特快隊

全場都唔駛排

我嗰區p-z得3個人 a-g一條隊都唔夠排

我個區老人邨

但都係得Y同Z長到要排隊

我多你兩個....

我投果陣Y線好少人,對面老人隊就排哂長龍

你咩區
我廢老區 11 點幾去
Y-Z 打蛇餅
V-Y 都要排
其他隊無咩人
可能一早就投左

西貢Y區幾個蛇餅，proud of sai kung

唔一定y頭先係手足嘅
利申p頭

Morning Sir

y...好多人

我嗰區廢老區，四條隊都冇人

實情係肯定大把人未登記
連登仔成日沉醉係打飛機上面

我個到多你一個

不過未到最後一刻都唔知會點
有可能啲後生放工先去投
廢老平時又特別早起身

全部廢青同我起身落樓下投票呀！

都唔知有乜好J
唔係後生就一定藍絲咩

後生嗰d一早投晒姐

咁誇，灣仔定離島

又唔使咁悲觀, 頭先Y字頭得我一個, 但我嗰度一直都係黃色嬴

後生一定最後先排

Y-Z 三個人

年年y都係最少

我都係呀 完全唔洗排

問邊區又morning sir

我嗰區Z至Y都係得我一個...

same

自己區y線好似特快線咁

夾埋我有4個

I know that feel

Y得我一個

老人區
9點半y線特急

幸福 xyz沒人 自己默默咁幫徐溢軒吸咗個印

我都係⋯⋯

今朝y z 隊係拎投票form到打左兩個細圈

我果邊都係 得我一個

有d區接近50% 60歲以上真係無得唔變特快線

我果區XYZ排到勁長
反而前面果D英文字母得小貓三四隻
A果邊直頭冇人排 勁得閒

真係CLS 啲人住哂成區

Y隊得我一個

點解個個區都有Y線？我個區P-Z同一條線

全部隊都唔撚洗排

可能未訓醒姐

推

投個陣在場一半人係Y
佢地被迫開Y線

y 冇人排有fastpass 咁

我個區Y想排都無得排,係連其實年齡都無

我頭先投 Y得1個 Z無人

唔係嘅，有啲r字年輕人都黃嘅

唔好輕敵 出嚟投票啊

最長R 屌

有冇Y字以外開頭身份證號碼

天盛有兩個選區 理論上已經唔會咁多人?

Y Z得十個 藍區第一城真係搞唔掂屌你老母

Y區要排

same...

告急！！！
全家總動員 踢走保皇黨

我個到Y-Z好似機動遊戲排單人咁直入

YZ好多人排左好耐
反而其他字母得幾條友
但一日未完都要繼續加油投票投票投票

我區Y 字長龍
但Y字連R字

我嗰到y得幾個人 我諗大家都一早投哂

屌我果邊都係一撚樣

油尖旺區 Y/Z好似專線咁
香港人要爭氣阿

我都係 屌出聲

Y字仲要分開Y1-Y5,Y6-Z

其他區排哂排，但去到y區冇人

慈雲山3期 same

ZY 排到仆街呀

屌 我Y勁快 無人排！
我一排係第3個
成個過程30秒投完出返去
重係出面等兩老兩好耐！

Abc長到嘔
Y得六七個

低又點 高又點？ 叫你身邊嘅懶豬朋友快D去投票 唔好理贏定輸
投撚咗先啦 屌

我個度勁多廢佬 （唔知藍定黃）但係好少後生仔了可能朝早嗮馬投曬

全條Y得2個...

Me too

yz 排到仆街

Me2 lol

其實點解y線冇咩人 我見ab線好鬼多

屌 我都係

metoo
快啲出去投呀

YZ排到打晒蛇餅

我都係 七點九去投A-H P-Z兩條隊都得幾條友排

會再按個區字頭分佈分流

荃灣南 Y字頭特快

Y字頭今天做VIP

見到y果本簿幾頁都未刪
班廢中老新移民多人到
仲話光復 屌你班後生仔拿拿臨落街啦

有件藍絲投完出黎大叫⋯屌！全部都係曱甴黎！

戇鳩仔sir 前sir 後

抵你俾人睇唔起

今朝等左半個鐘

Y好多人～

今朝我尖西y區一個人都無
希望係啲廢青未起身姐

我住老人區
y字頭入到去得我一個
但係聽到好多老人家都話會投泛民
所以唔洗灰心嘅
不過未投嘅記住去投票呀

I know that feel bro

我好啲，計埋我有兩個

我啱啱屯門區係勁多人係出面排隊啊
但一入到去勁少人排Y

我果頁得我一個有刪

土瓜灣呢d廢老區 排左10分鐘入去 入到去yz又排10分鐘
真係呆左

我果區y字特快

+1

我個站Y多人到要排兩條隊

天恆Y線特快線

yz好多人

非繁忙時間去
條條都好少人 好快
不過咁講 唔係Y都有手足架 (例如我)

我果邊Y都係得我同另一個

有冇諗過佢地朝早投完黎

我果區細y好長，大y好短。
結論：好事黎

諗住晏啲去會冇乜人 點知都係要排

利申 我係Y 成個投票站得我條隊要排

一樣

Same here

我唔洗排添，無人

天水圍北 Y區超多人
ABCD唔洗排

×2

+1+1 by7半投票人

元朗國zy得3個，其他隊勁多廢老

好多y未見識過共產黨啲仆街野先離地

Same

YZ都長到痴線

雙飛都Y字頭啦

我個條係y字加其他

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

我排yz勁多人
7點半排都排左三個字

青衣
邊區就唔自爆
主任係咁出黎大嗌:
有冇A-P既人呀？可以上前黎唔駛排隊
然後百幾人長既隊
得一兩個人上前

我嗰度YZ條隊得一兩個 完全唔洗點排

我果區Y打哂蛇餅 好感動

我果區老人區 但今年Y線同老人線一樣長 對上一次投票 Y線拍烏蠅

粉嶺y 隊特快 廢老隊長龍 應該建制贏

元朗鳯翔 朝早10點 Y隊最長龍

屌觀塘區完全冇

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

0730 Y-Z得幾個

我呢邊好少少 有兩個

廢老區
Y隊得我一個

Same
D排成百人

同只得H，K排長龍．．．

深藍廢老區但y線最多人

我嗰頭y隊得幾丁友

搞咩？今朝一百人左右ga喎

我都係
Y排左成30個

本身以為Y字隊得我一個
點知攞完選票擰轉面就好長龍

多謝黃大仙區Y字頭嘅仙人

我都係有望了

我嗰區由朝排到晚
不過係啲A嗰啲

我掉返轉 y果條打晒蛇餅排左成九個字

吓？排到要U turn 喎

Y分左兩條，兩條都排到去後面投票區u turn

Y2好長，我排條Y1 Walk in 入

出嚟投票啊

自己區係保皇勢力範圍
ZY都排長龍
只係廢老摺唔好張票
見到投蛇齋餅

我呢邊YZ好多人
反而係其他冇人排

Same, 其他線都好多人，Y得我 你老味

我嗰邊y 隊好長。但明明平時好多廢老

北區 y好撚多人

咁多年黎真係未見過我果區既Y隊排隊

我得兩個😭

我入左票站兩分鐘就出左黎

盛欣區應該收皮，林慧明那渣招唔講，屏欣一堆新移民，天盛頭幾座藍到仆街，係廢老集中地。我都唔知區國權可以點贏

我果度Y字頭打左五個蛇餅 排左成粒鐘

離島區, 成個場得幾丁友

天盛YZ同中年差不多

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

我朝早準時7點半到票站
7成人 y,z隊
排左成粒鐘

我嗰區係中老年人排十幾廿個,
年輕人就直入唔使排
真係好膽心

求求大家, 未投票既快 D 出黎投票
爭你一票我地就會贏

2個

00後90後80後
快啲投票

頭先我條Y只等左一個人

建制內訌喎，我反而覺得區國權有機但唔穩陣

你指莊豪鋒同林慧明？仲有幾個on9獨立

唔明點解佢地要逼晒係一區

Same here
利伸：老人區

監票須知：
1.電筒(防止停電)
2.望遠鏡(防止偷換)
3.紙筆(抄低票箱編號)

4號黃國雄就唔知3號係區國權plan b黎
廢老投俾林慧明，藍絲中年投俾莊豪鋒，黃絲俾區國權，我覺得後者會贏但好難過半